攬炒真義

有時用攬炒好似好負面 令外界觀感唔好
若果用不自由 毋寧死會唔會更加貼切
外國報章就可以真接quote 亦都更加正面 又有歷史價值加持
GIVE US FREEDOM OR GIVE US DEATH